黨鐵917出軌事件真相

小學生撰文:
關於九月十七號早上黨鐵出軌一事，犬方已獲得一段行車紀錄儀之片段，片中清楚顯示一輛私家車往紅磡海底隧道方向行駛時向黨鐵紅磡站投擲不明物體。(cg 到仆街既片播出)
黨鐵回應時指，已將肇事路段不明物體交給工程師測量並轉交犬方調查。
截至晚上，犬方根據石塊上的指紋鎖定一名於七月一日晚上涉嫌參與衝擊立法會人士並將其於香港國際機場拘捕。
中共口交部深夜發表聲明，表示強烈譴責反中亂港人士破壞香港社會安寧，損害現行一國兩制的法治精神。

“不管你信不信，反正我是信了”

何以令眾人亦憤恨

推

Push ar

推爆佢

推爆黨鐵

推爆犬隻

Pish

Pishpish

會唔會係老共搞架,
你知啦, 老共對香港咁好, 實想多D港G一齊同佢攬抄

輕輕一推

出軌好平常姐，阿蛇成日都出

blocked

啲警嫂都玩出軌,搞到狗鐵心郁郁

搞唔搞就唔知，只係知一定會賴落示威者到